{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69908&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제황토성펜션"
    },
    "text": "美しい自然風景を盛り込んだ黄土城ペンションは宿泊客のリラックスのために最善のサービスを提供しています。 黄土城は麟蹄スピーディウムと車で2分、下新川ラフティングとも車で2分、白樺の森と車で5分の距離に位置しており、アクセスが便利です。 ペンションは4時に入室可能で、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiを利用でき、客室全体は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 ペンション内ではサッカー場、フットサル場、駐車場を無料で利用でき、客室内には消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。 個別バーベキュー場で炭とグリルが利用でき、バーベキュー利用時間は22時までで、当日現地にてお支払いが可能です。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの出入りは不可能であり、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報は事情により変更される場合があります。 オンシーズン中に一部の客室料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "黄土城ペンションはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "黄土城ペンションは宿泊客のリラックスのために最善のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "黄土城の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "黄土城は麟蹄スピーディウムと車で2分、下新川ラフティングとも車で2分、白樺の森と車で5分の距離に位置しており、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションは4時に入室可能で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンション内ではサッカー場、フットサル場、駐車場を無料で利用でき、無料Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー場で炭とグリルが利用できます。バーベキュー利用時間は22時までで、当日現地にてお支払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットの出入りが可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "個室内での火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。また、上記の情報は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用する際には保護者と一緒でなければなりませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしではペンションを利用することができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 506
    }
}